(注意)大家好傷心 但記得。。。

記得聽日準時返工

死左個同學仔 唔會引起波動

因為如果會引起波動既話

從出現第一個義士
就應該有

所以大家記得準時返工

有咩問題

冇問題 我怕大家俾老闆扣人工

香港人反擊攻略,最後一彈

想贏區選入嚟
。。。想重啟十點尻叫 麻煩入嚟睇睇。。。